毛孔粗 凹凸洞 點解決？？？？？

小妹毛孔粗 又有凹凸洞 乾肌底 有時會乾到出油
點樣可以解決毛孔粗 凹凸洞嘅問題？？？

大家有冇護膚品介紹？或者有冇話食啲咩可以幫到手？

圖？

係出油脂有黑頭粉刺果種堵塞？
如果係要做下清潔白泥面膜 之後先再用收毛孔既野 例如面膜或者精華
另外護膚如果油皮要用清爽既野 例如啫喱狀面霜易吸收d

我用緊ipsa爽膚水流金水乳液
不過我係混合偏乾皮膚😬

try try本地牌子Factiv